如果比我發現邊個親戚再比廿蚊紅包

即刻屌佢老母唔洗比面

梳囉 封番十蚊囉

紅你老母臭西包

你封囉 睇下出唔出到門口

廿蚊算多

心入面？死啞囝！

封恭喜發財好唔好？

你老母就係紅鮑

耶穌愛你

封20英鎊洗唔洗屌？

樓主 繁體支那人？你就紅鮑 屌你老母

彈下佢碌鳩

比多封看更都唔比你呀

仲屌？ 比我起佢老母副骨出黎打啦

利是

講就兇狠

封生果日報比你囉

好彩我死全家唔洗收廿蚊紅包

圖？

封夠21蚊俾你囉

包你老母呀